建議英國停止接收2019年6月12 號後才申請bno 的人

建議停止接收你

下？唔係1997年已經無得申請啦咩？

申請續領

on9 你邊位? 建議

Reason, please

ON9

樓主有無Bno?

係國民就一早續左

有的2014

點解？

如果咁啱係正18年上半年到期，所以18年中後續咁點？

可，但超過5年無續個d 禁止

唔忠誠

1997後都應該停止會好啲

咁如果咁多年黎都唔去旅行先唔續？

香港人點會唔去旅行呀

2020 前冇去過英國嘅唔畀申請

咪撚ON9
個身份係199X已經註冊左
護照只係護照 唔代表身份
你不如話邊個唔續馬桶蓋就扔出公海

吓點會無
我真係識有人住公屋，一個老母養幾個仔女成二十幾歲都無去過旅行

點解係5年？
09年6月續咪19年6月到期，咁7月續返有啫問題？

識人xxx = tvb 有消息指

咁09年前

咁你唔好信囉但你唔可以排除依個可能